冷戰好辛苦

完全唔知對方想點

想分手咪直接講
點解要拖住我

你直接講分手咪得

加關税je

我仲好愛佢

我應該要

冷戰左幾耐?

星期日晚到依家無傾過計

點解會冷戰嘅?

做唔到唔搵佢唔關心佢呀救命好想衝去佢屋企但係佢又話要時間冷靜暫時唔想見到我住
利申:冷戰第三日

咁似係你做錯事比佢嬲左你唔係冷戰喎

絲打因咩事會冷戰

我同條女冷戰左成個禮拜

又話對我感覺淡左，要啲時間整理下思緒 我仲好鍾意佢

我都係。。。十日嚕分手吧唔好浪本小姐時間

拍左幾耐

分左手？

1年4個月

唉 愛情一定會淡
無可能熱戀一世

點做好

仲愛佢就主動搵返佢啦

但佢無搵過我

你主動搵佢

如果佢唔理我呢

寫信比佢

淡有淡拍架姐 唔通一淡又換過個咩 痴撚線

我又係忍唔住搵佢 但佢已讀我 心如刀割

對方無心維繫
搵幾多個都會淡

因咩事冷戰呀

打算send個msg比佢
之後等佢再搵我就算了

如果真係愛佢想追返佢返嚟寫信有誠意啲

怪責嘅語氣好易出事㗎
佢點都要食飯㗎 咪直接提議近近地喺佢屋企附近食
或者買埋上去俾佢囉

利申 成日都會因為男朋友少咗理我就唔開心 但又要逼自己主動行多一步 因為唔肯做 可能聽日就冇咗個男朋友㗎啦

大家都有問題既只不過係我低頭挽回因為好珍惜段關係

咁set個限期比佢冷靜下啦，之後定個日子大家出嚟傾

就係佢話對我感覺淡左 要我比啲時間佢整理一下思緒

分左手

其實唔係冷戰 被分左架喇

被分左

I know that feel...
俾啲時間大家

絲打岩岩分手？
我第2日

我三個月了 經歷完一段好煎熬既時間

分

無謂再拖 我都係咁樣分咗手
佢一句挽留嘅說話都冇

好辛苦 接受唔到

好想挽留
反而我係佢講個陣我一句都無

我咁就無左個男朋友

我明白 頭一個月加埋讀書壓力
差唔多晚晚都喊住訓
一齊左幾耐？
得閒搵人傾下 多啲約朋友
唔好成日自己一個係咁諗

一年多D
好想挽回 打算隔一排試下
因為佢講分手個刻我直接消失左
依家每刻都好想喊

*
一年多D
好想挽回 打算隔一排試下
因為佢講分手個刻我直接消失左
依家每刻都好想喊

絲打
頭一段時間都真係會好辛苦，自己會控制唔到自己去諗咁.....
更何況你咁重視佢，佢一句淡佐就分手都幾

佢個陣係點同你講分手？

佢㩒一個制，就好似del晒你地所有發生過既野咁

呢段時間我諗你個心都會好亂.....
絲打有冇同朋友個D講下、發洩下？

係咪有bug
點解我覆一次
彈左四個留言出嚟嘅
仲要全部都係#61

斷聯先啦 留返啲尊嚴俾自己
過一段時間 或者等佢忙完
靜落黎可能會諗起你既好

我都係咁諗
所以我都無再搵佢
打算過一排先好似朋友咁搵下

做乜唔搵番佢呀

追左po 絲要加油
其實一開始冷暴力得就要預左分手，想分嘅咩都係原因
唔好搵佢住啦...只會有反效果
你要相信，好快有日佢會後悔

我都曾經係咁呀
又係約我食飯
之後又話攰呀
又岀現唔同的藉口
係咁已讀我
過一排就被分手

我啱啱先追曬啲留言
絲打 加油呀
共勉之

我知道佢番工好辛苦
但我好掛住佢先發脾氣
依家都係自己搞到咁
好辛苦

我都曾經試過咁..
咩要私人時間
又話想休息下咁
搞搞下就散左

點解唔主動搵佢？

騎牛搵馬，未搵到新就用住個舊既先

第3日 忍唔住搵留佢 佢唔聽我電話

send msg比佢

3個月.... 因為大家都唔太相信大家 而且我有一次冷落左佢佢記到而家
唔係 同我一齊之前

唔好咁負面
始終鬧左交 一時三刻好難回復
比d時間大家 唔洗chur佢要傾好多野
但佢聽都係好既一步

唉屌 好想隊醉自己

真係愛你既 你態度差差地問佢都唔會同你冷戰掛話哂咁耐無見幾忙都擠唔到時間同你食餐飯咩

無鬼用

每次嘈交，都會比佢block晒聯絡方法
雖然係一兩日但每次我都發晒狂咁搵佢好擔心佢
但上次我生日前佢又block左我
足足7日之後到我生日嗰日先搵返我
嗰次之後我乜都無乜所謂
呢幾日又同佢冷戰左4，5日
到最後佢講分手
我已經麻木左反而覺得解脫
所以無乜野千祈唔好咁玩

我都有同樣對待...

寫左 不過未寄比佢
覺得無咩希望

無女無得冷戰

我都係咁覺得

我分埋手 無得冷了

絲打咩事

其實冷戰得都完架啦⋯我再上一個都係咁⋯⋯
試下係佢冇咁大壓力個時搵多佢一次 最後傾下

絲打我覺得我情況同你地都好似男朋友又係獅子呀痴線可唔可以同埋我傾依加好唔開心 不過仲未分手

[member] 試下點加密先唔係好識用 [member]